[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Это то чего небыло**
---
---

Менты насильники...
Их округлили в своё время...
Но деятельность они свою не прекратили...

---

И родители объединились...
И разделились на два клана...

---

Килинг и антикилиг-килиг!

---

Ну и медвежие озёра...
Пока детки спали...
Родители выяснили отношения...

---

Потом прилетел верталёт!

---

Схватка продолжалась три дня!...
Но всем почудились одни сутки...

---

Оказывается моя мама хорошо владела вилами и косой!

---

Бабья схватка была...

---

Кода я понял что меня траванули...
Потому что восьмикласница сказала что отсюда никто не уедет...
Я понял что меня рубит...
И прокачал себя водой...

---

Дети маньяков ждали пока мы все уснём...
Что бы устроить свои пляски у костра...

---

Ну я выхожу и говорю что нам пиздец...
```
- Не пейти воду! не пейти воду...
```
И пока был в уме...
Мы выловили всех маньяков.
И добились от них признанки!
Маньяки признавались на видео...
Учителя писали...

---

Благодаря этому пол класса с яйцами остались!

---

А так как Анечкина мама сфабриковала дело...
И в эту бумажку все верят...
Меня отправили в часть к папе пострадавшей от этого чертильника...
Дочь после износилования!

---

И они из меня вытягивали инфу...
Ну вдруг проболтается...

---

Кара одна всегда...

---

Мама Шитиковой работала в паре с мой мамой!

---

Моя мама сама на мне крест тогда поставила!

---

А Гавар до сих пор не может успокоится...

---

А Шитиковой постоянно дудочку загоняют про меня...
Она просто забыла как она видео...
Гасила маньяка...

---

В части я встречался с износилованной дочерью...
И её мамой в медпункте...

---
---

Мы стояли на крыльце школы...
И маньяки обсуждали кого они будут гасить на медвежках..
Делили нас...
Меня и Лиду отел взять романенкины...

---

И тут выходит Настя...
Которая ехать не хотела...

---

А Настя с ними посорилась потому что её дибелить начали...
После галачкиных уроков...

---

И я ей говорю...
```
- Насть, нас там козьнить хотят! Организуй чёнибудь...
```
---

Ну учитывая что это был совместная операция бандитов, военных и фсб!
Там началась веселуха!-)

---

Но к тому моменту мы все спали!

---
---

Так вот эта молдовня до сих пор бегает за нами...
И портит жизнь...

---
* **"Выжившим в мясорубке"**
---

Просто в этот момент на медвежках отдыхали все школы измайлова...
И этих уёбищь там понасоздавали столько...

---

И всё это началось...
Из-за...
Гавар
Якименко...
Боконина..
Романенко...
Шестаков...
Пиздюшек мелкий...

----

Организаторы подпольной секты были...
Их мамы...
Молдова...
Но они были не единственные..., к сожалению...

---

Просто эти шлюхи не только гасили людей...
Они издевались над их детьми...
И тренировали своих детишек для таких же дел...

---

Мы там ещё прошли свой приговор!
И этой молдавне нужно осознать куда не стоит входить безспроса...

---
---

А выжившим в мясорубке промыли мозги!

---

А секта действует досихпор...
И её маньячёнки прыгают из компании в компанию...
И ебнатят людей!

---

Детали секты...
Салагор
Проноза.
Журавлёва Оксана
Венецкая (сама искала, не знаю кто она)
Болыков
Разорёнова

---

Менты с "Болью утраты", заинтересованы в этом деле...

---
```
- Алеся, на тебе грязь которую ты никогда не смоешь!
```
---

Мы построили весь класс...
И поставили на колени...
И стоял с топором...
И говорил...
```
- Признаемся или я буду рубить головы... И яйца!
```
---

И мы на камеру раскрутили детали, подробности, и организаторов!

---

Аню Якименко обоссал весь класс за это!

---

Потом топор ушел в строну...
Его выхватила Настя...
Потому что от деталий признания я чуть не снёс голову!

---

И началась драка...
Шестаков сказал...
```
- "Твоя света у меня на зубах"
```
---

И его зубы вышибались кулаком.
Шестаков достал нож, хотел пырнуть...

---

Я выхватил нож...
И воткнул ему в ногу...

---

Потом отбросил в сторону...
Кто подошел, я сказал держи этого урода на ноже...
И она держала...

---

И я принялся за Романенко...

---

Мы с бахтадзе задолбили весь класс...

---

Потом мне кто то перетянул по голове, и я вырубился...

---

Когда прилители "кто то"..
Мне приставили пистолет к бошке...

---
```
- Убивай, я так жить не хочу.
```
---

Пока он сюсюкался, я вырвал у него пистолет!
Выстрели вверх...
```
- Убивайте при попытке к бегству!
```
И отдал пистолет...
После чего мне в голову прилетел приклад!

---

Но оказывается что до этого я училке сломал ноги...
Она там оббосалась...

---

Кто просил её подсыпать нам дерьмо в воду!
Восьмиклсница всю жизнь мне это вспоминает!

---

Помню на мне сидела кто то...
А Аня якименко кралась с ножом...
И тут же получила в ебло нагой...

---

Помню в драке Романенка бежал с кирпичём что бы ударить Настю...
И я ему в шатал с ноги...

---

Кода я понял что нас отравили...

---

Иванцов шушукался с кем то ...
И сказал не пейте воду...
И Гавар с Тоиром сказал не пейте воду...

---

А эти сучки что бы исполнить задуманное ..
Подмешал в алкоголь...

---

Какой то коктейль...
Голюценоген со снатворным...

---

И Галя пробалталась...

---

И я сразу пошел блевать...
Заливая колокольчиком...

---
---

Я вышел не...
И некоторых начало целять частично...
Некоторые двигаться не могли...

---

А эти питухи...
Хикали...
```
- "сейчас порезвится"
```
---

Я сказал...
```
- "Настя убирай топоры"
```
Один взял что бы их построить...

---

Гавар...
```
- "ты че!?"
```
---
---

Я кричал
```
- "на колени суки..."
```

---

Бахтадзе не пил...
Папа не разрешил...

---
---

Я ему говорю...
```
- "строим этих гандонов"
```
---
---

Всю эту хуйню устроила галочка и с мамой анячки...

---

Гавар чё то пиздел...
И тут же получил в еблище...

----
----

Яночка с Гавором были заитересованны...
Потому что это их дело были..
Галачка была заинтересована...
Потому что на нее уже писали жалобу...
Вроде Настя...

---

Они хотели некоторых повалить и на других сволить...

---
---

По этому менты раскрывали дело на месте...

---

И этот клас не сгорел на костре...
Только из за того что я предупредил Настю...
И родителей...

---
---

Толи Настя Толи Лида сунули мне в рот таблетку...
Со словами...
```
- "это твой шанс"
```
---
---

Гавар с Тоиром любили девочек трахать насильно...
Но у гавар Рассказово это употребляя клички...

---

А Таир просто отшучивался не понимая, что эта правда...
Пушистый сказал...
```
- "это не моя война"
```
Потому что гавар его так же вставлял...

---

По этому гавар заплатил яйцами за свету...

---
---

После всех трахов уснул...

---

И меня не могли привести в чувства двоя суток...
